真心問6月講到而家話三罷靠工會，咁啲工會去哂邊？

醫護罷工都唔洗一個月就搞到
其他工會6月到而家2月都未組織好？
班醫護犧牲咁大去罷工
其他工會呢？

淨係識嘈，你知唔知正式搞個工會要做啲咩，而家有幾多個工會成立左，佢地有幾多個會員
你自己問下啲人入左工會未先啦
HAEA啲會員都係臨罷工先黎入會
你估下其他工會有幾多會員
唔夠多會員嘅工會係冇用架

咁繼續搞搞到2047，ok?

啲人入會先啦屌
冇人佢叫罷工有撚用咩
啲唔洗幫手搞淨係要入會比會費但都唔做嘅人你唔走去屌啲出心出力嘅人做乜呀

IT工會得1%人入左
人呢?去哂邊?

啲唔洗幫手搞淨係要入會比會費但都唔做嘅人你唔屌，走去屌啲出心出力嘅人做乜呀

冇人入就冇人入，冇得揸支槍迫人

冇足夠人數基數既公會，你講罷邊有人驚你

一間公司1000人得10個罷工你估有冇管理層驚你

所以講到尾其實革命未係時候
發生咁多事
只要唔阻香港人搵食
大三罷都係不成氣候

因為香港人係自私
只識叫人做埋佢果份

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

有心既 冇工會都罷到
多謝你ching
繼續推

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

籌備到中共武統完台灣

首先你要知道，罷工係用你既影響力黎威脅你個行頭大佬，醫護今次既例子，就係要脅醫管局，而每個醫護都對個行頭有影響，成功就係因為佢有明確既影響力去威脅明確既目標，其他行業點解咁難，就係因為佢對政府無明確既影響力，亦都無一個大佬比佢哋要脅，例如IT, 你IT罷工，政府又無部門要負責，又無野政府要處理，唯一影響到既只係各人自己既老細，其他真正有影響力例如巴士，航空呢d真正影響到政府都已經有工會

入左會=/=罷工

岩呀，有影響力的行業先有用，但問題係到而家仲未企出黎，721之後mtr都話工會組織罷工。。。

連會員都冇你叫個工會點call人罷工呢？
你鐘意用自己方法罷工冇問題，但咁樣就同個工會冇關，唔好賴工會唔做野

醫護

樓主入左公會未？

yes

大部分工會都唔夠人你去屌d人點解咁廢先